大家覺唔覺 希特拉意志毅力好恐怖

考唔入藝術學院 父母雙亡 流浪維也納 無學歷 朋友 固定住所 又窮又餓 參戰受傷死吾去 德國戰敗之後加入政治 發動啤酒館政變失敗 但一路仍然相信自己 最後做埋元首

單由意志力來講 真心痴線

要打共狗，就要出現一個希特拉，唔打道德打手段。藍絲最中意服從權威指令做狗，希特拉岩哂佢地

佢承受過其中一次既困難 已經比好多人一生最難既仲難 有時真係痴線佬 瘋狂相信自己嘅人先有咁嘅毅力

希特拉都買唔到口罩.mp4

如果香港民族黨 做到 國家社會主義工人黨

買唔到口就係希特拉人生裏面最大嘅困難

口罩

係
如果唔係納粹失敗咗
一早做咗英雄
但歷史由勝利者所寫
好似毛匪澤東 打土豪分田地你依家聽起黎幾政治正確

咁覺，你咁講劉馬車都一樣咁好意志力

去到最後太狂 變左不自量力....